番工車程來回三粒鐘，仲要日日ot 到7~8點

日日ot

OT 有冇錢先

有錢就唔使呻

以為個post 係自己出

same here
太和番香港仔華富
要不是無intern請我…

我都係

標準工時將於一百年後實行

走啦

岩岩先返到屋企

星期六仲要番工，人工又under pay, 又大work load

星期六又番工

咁既工仲做

放7,8點對big4狗黎講已經算好好

9-6 永不OT

辭職怕搵唔到工

奴隸

收工又冇成日時間

日日早走，堅決不OT

係咪我同事黎

乜咁似我既

應有態度

真奴隸狗

夠晒遠

我之前份工都係, 仲要轉3程車,車追車咁趕到先係來回三粒鐘
每日未返到OFFICE已經好大壓力

返工10分鐘路程

北上南下

似搭飛機

又要起身番工啦

幾錢

每日撘完個半鍾車番到公司已經攰到覺得要放工
放工仲要撘多個半鍾車真係不想面對

如果人工有返30k咁上下冇所謂
否則轉工啦

Sam as 樓主
日日粉嶺去黃竹坑

番八點新界西 住九龍東 唯一好既係永無ot

已經好好，我日做十粒鐘仲未計ot

番工

你地每日訓幾耐同幾點訓？

住荃灣 返秀茂坪
人工又低 老闆又西

10點訓，6點起身

走吧啦,
香港本身已經工時長
時間好寶貴,仲要浪費3小時來回交通
無人會可憐你嫁
唔會因為你肯挨3小時交通而有任何正面評價
你留返D心力去第間公司用呢D心力去搏殺仲好啦

咁生活真係得返工咋喎？

唉

屯門返觀塘

中晒兩條最仆街公路

其實點解可以ot咁耐 你要走老闆會唔比？
利申有早走冇遲走

單程已經三個幾鐘

咩地方要去成三個幾鐘
返咩工 人工幾多

有290A一個鐘就到想點